聽日佐敦站九龍站柯士甸站重狗，唔好去

屌你老母，鄧小強出席民安隊 passing out，推比手足知下星期日小心總部附近重狗

萬事小心

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

推

push

1215 和你shop
1215 梁烈士
1215 社福罷工造勢大會 愛丁堡
1231 和你拖
2020 1月1 民陣遊行

聽日下晝三點愛丁堡要人！

堆